<<突發>>撕子狗扮學生畫花學校牆

因為校內唔比整連儂牆，所以我哋學生就用校外嘅欄杆整咗個連儂牆，每整一次就搣爛一次，但我哋都貫徹撕一貼百嘅精神第二日再整過個連儂牆。

去到今日（大約凌晨一點半發現)佢哋不單搣咗落嚟之外，仲用marker 畫花曬個校牆同將啲memo紙癡埋上去，仲想屈係我哋學生整到咁！但係可惜佢哋錯漏百出 寫字又寫錯仲要寫埋曬啲殘體字

不過都要讚一讚班藍絲嘅耐性
我哋班學生都係學校附近留到12點幾先走，佢哋先走出嚟撕

1

2

3

4

5

6

想講呢排不時會發生，扮示威者搞事

7

有冇藍絲相

就係見唔到已經特登留到12點

收皮了

都唔知要讚佢叻好定係話佢on9好

聽日交比你同番學校講不過我覺得呢d藍絲應該係同學家長 睇下有冇同學篤灰

就係驚因為今次件事搞到校方連校外範圍都唔比我哋整

差d要查字典pupil點解

高學歷低智商嘅撕紙狗

解釋好晒都唔信都無計，最多油返幅牆以正視聽

「誰多誰惡」
我第一時間，諗起元朗個個「我想死」嘅藍絲賤種
佢唔係講咗句「誰大誰正確」咁嘅咩
喂，你地暴露哂

on99學校門口實有cam 希望你有蒙面啦 立咗法就冇得蒙㗎啦

不過好彩學校校門外都有cctv ，希望可以影到係邊條撕紙狗整

叫學校睇cctv?
Btw藍屍真係好On9